咩人最應該歧視肥撚肥閪

耶撚
因為貪吃同貪婪都係7原罪
肥人只少中2樣原罪

不能同意更多
肥人直頭唔可以返教會